槍打出頭鳥，請集中火力狙擊trivago

抵制Trivago

仲有Expedia

del app

達哥要拍trivago廣告 大家比下面

我屌佢老母啦

成個集團都要抵制 好撚多間

去旅行一定去到盡

good

真係關達哥事既都冇好野

Pish

金象米

之前睇過佢同一間酒店貴agoda 1x%

[抵制Expedia] 教大家點樣用Agoda訂到最抵嘅酒店

支持下 thanks

我咪推左囉屌你老味雞哥

陷港sir

係tvb落廣告都係想出位 想多人識姐
就決定幫你宣傳下啦